添馬職員已收通知明天不用上班，明顯係建制設嘅陷阱！

撤呀！